黎個認真嘅 面對國安法 其實香港人仲有咩可以做

真心 好似做咩都無力回天了

咪等lor
你以為即食就得呀？

移民

見到有兩位巴絲出post講宣言同憲章

係支那國安法正式開始所謂立法工作既時候，香港獨立既構思更加要同時開展

我地有好多好多個版本既宣言同憲章
每一個都相當令人振奮
當然每一個都有人有意見

但係最終大家都要歸納成一個或者幾個簡約既草案
以下係最近既兩份宣言

【521香港獨立宣言】集合所有人力量 今晚九點前我要所有人睇過！

四月憲章

加上呢一個曾經宣讀過既

宣言最終最重要係廣泛既認受性同埋權威性
而家冇錯冇乜可能可以揾到大人物支持

但係唔代表我地唔可以寫好D﹐寫清楚D﹐寫現實D﹐寫簡潔D

唯有一條路：
離開舊香港 建立新香港

學澳門咁